============================================================
PKL UGM, KOMSI VOKASI UGM
============================================================

F.A.Q 

Q: login admin di mana ?
A: http://localhost/CI_bale_dulur/index.php/login/loginadmin

Q: waktu di jalankan di komputer lain, banyak asset yg ga keluar !?
A: di CI > application > config > config.php  coba di sesuakan alamat base nya. (ex: base url : "http://localhost/CI_Bale_dulur/" karena nama folder di htdocs kami nya CI_Bale_dulur

Q: pake framework ? kalo iya framework apa ?
A: pake Framework CI 3.1.4

Q: ada git nya ?
A: versi pertama : https://github.com/Hantari/Bale_Dulur
   versi kami : hhttps://github.com/hewiya/Bale_dulur2

Q: pake tools apa aja
A: PHP,ajax,CI,jquerry,mysql,js,css,bootsrap,sweetalert...

Q: dokumentasi lain ? 
A: kita ada dokumentasi di coding PHP dan html nya dan di file dokumentasi.txt

Q: database ?
A: kita pake mysql , databse nya namanya "bale" sudah ada di dalam CI tinggal export atau minta supervisor

Q: ada error di js/ajax nya !
A: coba buka pake chrome terbaru untuk ajax

Q: kenapa pake mysqli_querry untuk eksekusi querry ? kok ngga mysql_querry aja ?
A: untuk CI terbaru di sarankan tidak memakai command querry mysql lagi. jadi lebih baik pake mysqli / PDO. kita pake mysqli untuk login dan querry lainya

Q: kalo ada masalah ada kontak yg bisa di hubungi ?
A: heru.widiyanto@ugm.mail.ac.id   atau tanya ke superviser